休班警涉危駕撞死鐵騎士 1.5萬元保釋 下月提訊

27歲休班警員涉於今年4月3日，在大埔公路沙田嶺段失控逆線，撞倒駕駛電單車的53歲男子，男子傷重不治。休班警被控危險駕駛引致他人死亡，案件今在沙田裁判法院提堂。裁判官押後至下月26日提訊，處理案件轉介至區域法院的文件，被告獲准以1.5萬元保釋。

控罪指，報稱公務員的被告唐建偉（27歲）於本年4月3日，在沙田大埔公路沙田嶺段近燈柱位置，危險駕駛引致林日安死亡。

休班警又一分